女神約食糖水 係咪齋食糖水咁簡單先

條女都幾索 仲有d面善
毒L嘅我 好心動

唔係, 你要幫手比錢

請佢又有乜所謂
大把9L爭住比錢!!

幾得喎

我上網揾過 佢好似係KOL Wor

搵你俾錢埋單咋傻仔

咁高汁我又唔介意呀

食得幾錢丫
不過可能佢好Q大食

咩app

又女神又大食，正呀喂

食完糖水食西水

好似係個交友App 但又有Book車 順風車咁～
前幾日先開始用!! 估唔到有正女蒲頭!!

係咪真先

個app叫咩名

兵

做兵有西水喎

做兵都要講Quali

張相難分真與假

街坊泥鯭?

兄台講得岩 最怕出去到變左豬X

食埋西水

可能好鹹